「唔好來港島」今晚唔好對準政權！如果唔係一定輸！

港島已經開始佈防，我地唔可以再用以前嘅思維。

來港島亦唔等於對準政權，根本就無人係政總，圍來做咩。

要各區開花，幾十萬人玩Hit and Run，先可以拖低POPO。

你來港島玩陣地戰，又會白白浪費一晚，但咩野壓力都創造唔到。

講真，夜晚嘅中環金鐘，佢封晒俾你自High一晚又有所謂。

十八區起義

幫推

push 1/10

push 2/10

Push 3/10

港島難走
各區開花先

切勿金鐘情意結

上次10。1就見到 港島太易圍捕

死傷最多

Tui this

push 4/10

push 5/10

光復香港 時代革命
全民起義 還政於民
驅逐共黨 香港獨立

發夢唔好亂咁搞亂咁多區, 唔好伏擊會好傷

push 6/10

18區啦
今朝已經一大堆防暴係政總巡邏
930都只係軍裝車巡架咋

推

民賤聯一定要清算
政府合署

講左好耐中環快閃，睇返我之前post就知
同我預計一樣
中午中環快閃，係一隻狗都無
而且聚到人
要搞就記得平日中環快閃
被動罷工指日可待

周末同平日夜晚真係無必要去港島送頭